朋友不曾孤單過，一聲朋友你會懂

還有傷 還有痛
還要走 還有我。。。